icq girl(被人玩) 保證認真的

是咁的, 我問個女同學拿了個icq, 佢又同另一個好friend的, 我在不知情的情況下, 給了佢個friend的icq我, talk一排覺好似另一人, 我又問另一人拿多次她的ICQ, 真的不同

you have why play me??

公三小？

連登開果陣應該都已經冇人用ICQ啦喎